可唔可以將種票推上國際

區選係有機會輸,而且機會唔細

1. 因為場運動主要係後生仔,好多未夠18冇得投
2. 種票, 配票
3. 大量分化撚同"焦土撚",寧投白票

如果輸左,國際會認為一直示威追求既野唔係主流意見
係好大鍋,就好難爭取國際支持

區選係一個變相既公投同民意調查

分化撚同焦土撚可唔可以收一收皮